# This is a template file for translating the Cinnamon applet called Popup Translator.
# Copyright (C) 2016
# This file is distributed under the same license as the Popup Translator applet.
# Odyseus <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0dyseus@PopupTranslator 1.08\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/Odyseus/CinnamonTools\n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-04 19:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-04 19:34+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"

#: ../../create_localized_help.py:64
msgid "Dependencies"
msgstr "依赖关系"

#: ../../create_localized_help.py:65
msgid "If one or more of these dependencies are missing in your system, you will not be able to use this applet."
msgstr "如果您的系统中缺少其中一个或多个依赖，您将不能够使用该小程序。"

#: ../../create_localized_help.py:66
msgid "xsel command"
msgstr "xsel命令"

#: ../../create_localized_help.py:67
msgid "XSel is a command-line program for getting and setting the contents of the X selection."
msgstr "XSel是一个获取和设置X选择的内容的命令行程序。"

#: ../../create_localized_help.py:69 ../../create_localized_help.py:77 ../../create_localized_help.py:89
msgid "Debian and Archlinux based distributions:"
msgstr "Debian和Archlinux系发行版："

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:71
msgid "The package is called **xsel**."
msgstr "该软件包名为**xsel**。"

#: ../../create_localized_help.py:74
msgid "xdg-open command"
msgstr "xdg-open命令"

#: ../../create_localized_help.py:75
msgid "Open a URI in the user's preferred application that handles the respective URI or file type."
msgstr "在用户首选的处理相应URI或文件类型的应用程序中打开URI。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:79 ../../create_localized_help.py:91
msgid "This command is installed with the package called **xdg-utils**."
msgstr "该命令和名为**xdg-utils**的软件包一同安装。"

#: ../../create_localized_help.py:80 ../../create_localized_help.py:92 ../../create_localized_help.py:98
msgid "Installed by default in modern versions of Linux Mint."
msgstr "现在的Linux Mint版本中已经默认安装。"

#: ../../create_localized_help.py:83
msgid "Python 3"
msgstr "Python 3"

#: ../../create_localized_help.py:84
msgid "It should come already installed in all Linux distributions."
msgstr "它应该已经安装在所有的Linux发行版中。"

#: ../../create_localized_help.py:86
msgid "requests Python 3 module"
msgstr "需要Python 3模块"

#: ../../create_localized_help.py:87
msgid "Requests allow you to send HTTP/1.1 requests. You can add headers, form data, multi-part files, and parameters with simple Python dictionaries, and access the response data in the same way. It's powered by httplib and urllib3, but it does all the hard work and crazy hacks for you."
msgstr "请求允许您发送HTTP/1.1请求。您可以使用简单的Python字典添加标题、表单数据、多部分文件和参数，并以相同的方式访问响应数据。它由httplib和urllib3驱动，但它为您做了所有艰难的工作和疯狂的雇佣文人。"

#: ../../create_localized_help.py:95
msgid "Debian based distributions:"
msgstr "Debian系发行版："

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:97
msgid "The package is called **python3-requests**."
msgstr "该软件包名为**python3-requests**。"

#: ../../create_localized_help.py:101
msgid "Archlinux based distributions:"
msgstr "Archlinux系发行版："

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:103
msgid "The package is called **python-requests**."
msgstr "该软件包名为**python-requests**。"

#: ../../create_localized_help.py:106
msgid "After installing any of the missing dependencies, Cinnamon needs to be restarted"
msgstr "安装任何缺少的依赖后，需要重新启动Cinnamon"

#: ../../create_localized_help.py:108
msgid "I don't use any other type of Linux distribution (Gentoo based, Slackware based, etc.). If any of the previous packages/modules are named differently, please, let me know and I will specify them in this help file."
msgstr "我不使用任何其他类型的Linux发行版（Gentoo系、Slackware系，等等）。如果任何前面的软件包/模块以不同的方式命名，请告诉我，我将在此帮助文件中指定它们。"

#: ../../create_localized_help.py:108
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: ../../create_localized_help.py:110
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:112
msgid "There are 4 *translations mechanisms* (**Left click**, **Middle click**, **Hotkey #1** and **Hotkey #2**). Each translation mechanism can be configured with their own service providers, language pairs and hotkeys."
msgstr "有4种*翻译机制*（**左键点击**、**中键点击**、**热键 #1**和**热键 #2**）。每个翻译机制都可以配置自己的服务提供者，语言配对和热键。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:114
msgid "**First translation mechanism (Left click):** Translates any selected text from any application on your system. A hotkey can be assigned to perform this task."
msgstr "**第一个翻译机制(左键点击):**翻译您系统上的任何应用程序中选中的文本。可以分配热键执行此任务。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:116
msgid "**First translation mechanism ([[Ctrl]] + Left click):** Same as **Left click**, but it will bypass the translation history. A hotkey can be assigned to perform this task."
msgstr "**第一个翻译机制([[Ctrl]] + 左键点击):**同**左键点击**，但是会绕过翻译历史。可以分配热键执行此任务。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:118
msgid "**Second translation mechanism (Middle click):** Same as **Left click**."
msgstr "**第二个翻译机制(中键点击):**同**左键点击**。"

#: ../../create_localized_help.py:121
msgid "**Second translation mechanism ([[Ctrl]] + Middle click):** Same as [[Ctrl]] + **Left click**."
msgstr "**第二个翻译机制([[Ctrl]] + 中键点击):**同[[Ctrl]] + **左键点击**。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:123
msgid "**Third translation mechanism (Hotkey #1):** Two hotkeys can be configured to perform a translation and a forced translation."
msgstr "**第三个翻译机制(热键 #1):**可以配置两个热键用来执行翻译和强制翻译。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:125
msgid "**Fourth translation mechanism (Hotkey #2):** Two hotkeys can be configured to perform a translation and a forced translation."
msgstr "**第四个翻译机制(热键 #2):**可以配置两个热键用来执行翻译和强制翻译。"

#: ../../create_localized_help.py:126
msgid "All translations are stored into the translation history. If a string of text was already translated in the past, the popup will display that stored translated text without making use of the provider's translation service."
msgstr "所有的翻译都存储在翻译历史中。如果在以前已经翻译了一串文本，弹窗将会显示所存储的翻译文本而不使用提供者的翻译服务。"

#: ../../create_localized_help.py:128
msgid "About translation history"
msgstr "关于翻译历史"

#: ../../create_localized_help.py:129
msgid "I created the translation history mechanism mainly to avoid the abuse of the translation services."
msgstr "我创建了翻译历史机制，主要是为了避免翻译服务的滥用。"

#: ../../create_localized_help.py:130
msgid "If the Google Translate service is \"abused\", Google may block temporarily your IP. Or what is worse, they could change the translation mechanism making this applet useless and forcing me to update its code."
msgstr "如果Google Translate服务被滥用，Google可能暂时阻止您的IP。但更糟糕的是，他们可以改变翻译机制使得这个小程序无用，并迫使我更新其代码。"

#: ../../create_localized_help.py:131
msgid "If the Yandex Translate service is \"abused\", you are \"wasting\" your API keys quota and they will be blocked (temporarily or permanently)."
msgstr "如果Yandex Translate服务被“滥用”，您正在“浪费”您的API密钥配额并将会（临时或永久）被封。"

#: ../../create_localized_help.py:132
msgid "In the context menu of this applet is an item that can open the folder were the translation history file is stored. From there, the translation history file can be backed up or deleted."
msgstr "在这个小程序的右键菜单中有一个条目可以打开翻译历史文件所存储的文件夹。从那里可以备份或删除翻译历史文件。"

#: ../../create_localized_help.py:134
msgid "NEVER edit the translation history file manually!!!"
msgstr "不要手动编辑翻译历史文件！！！"

#: ../../create_localized_help.py:136
msgid "If the translation history file is deleted/renamed/moved, Cinnamon needs to be restarted."
msgstr "如果删除/重命名/移动了翻译历史文件，需要重新启动Cinnamon。"

#: ../../create_localized_help.py:138
msgid "How to get Yandex translator API keys"
msgstr "获取Yandex translator API密钥的方法"

#: ../../create_localized_help.py:139
msgid "Visit one of the following links and register a Yandex account (or use one of the available social services)."
msgstr "访问以下其中一个链接并注册Yandex帐户（或使用其中一个可用的社交服务）。"

#. TO TRANSLATORS: URL pointing to website in English
#: ../../create_localized_help.py:141
msgid "English:"
msgstr "英语："

#. TO TRANSLATORS: URL pointing to website in Russian
#: ../../create_localized_help.py:143
msgid "Russian:"
msgstr "俄语："

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:145
msgid "Once you successfully finish creating your Yandex account, you can visit the link provided several times to create several API keys. **DO NOT ABUSE!!!**"
msgstr "一旦您成功创建了您的Yandex帐户，您可以访问多次提供的链接来创建多个API密钥。**请勿滥用！！！**"

#: ../../create_localized_help.py:146
msgid "Once you have several API keys, you can add them to Popup Translator's settings window (one API key per line)."
msgstr "一旦你有几个API密钥，你可以将其添加到Popup Translator的设置窗口（每行一个API密钥）。"

#: ../../create_localized_help.py:148
msgid "Important notes about Yandex API keys"
msgstr "关于Yandex API密钥的重要提示"

#: ../../create_localized_help.py:149
msgid "The API keys will be stored into a preference. Keep your API keys backed up in case you reset Popup Translator's preferences."
msgstr "API密钥将会被存储到首选项中。保持备份您的API密钥，以防您重置Popup Translator的首选项。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:151
msgid "**NEVER make your API keys public!!!** The whole purpose of going to the trouble of getting your own API keys is that the only one \"consuming their limits\" is you and nobody else."
msgstr "**不要公开您的API密钥！！！**获取您自己的API密钥遇到麻烦的原因只有一个，你和别人“正在消耗他们的极限”。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:153
msgid "With each Yandex translator API key you can translate **UP TO** 1.000.000 (1 million) characters per day **BUT NOT MORE** than 10.000.000 (10 millions) per month."
msgstr "使用每个Yandex translator密钥，您**至多**每天可以翻译1.000.000 (1百万)个字符，**但不能超过**每个月10.000.000 (10百万)个字符。"

#: ../../create_localized_help.py:175
msgid "The following two sections are available only in English."
msgstr "以下两个部分仅使用英语。"

#. TO TRANSLATORS: This is a placeholder.
#. Here goes your language name in your own language (a.k.a. endonym).
#: ../../create_localized_help.py:200 ../../create_localized_help.py:272
msgid "language-name"
msgstr "简体中文"

#: ../../create_localized_help.py:275 applet.js:348
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../../create_localized_help.py:276
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: ../../create_localized_help.py:277
msgid "Changelog"
msgstr "变更日志"

#: ../../create_localized_help.py:278
msgid "Choose language"
msgstr "选择语言"

#. TO TRANSLATORS: Full sentence:
#. "Help for <xlet_name>"
#: ../../create_localized_help.py:279 ../../create_localized_help.py:286
#, python-format
msgid "Help for %s"
msgstr "%s的帮助"

#: ../../create_localized_help.py:287
msgid "IMPORTANT!!!"
msgstr "重要！！！"

#: ../../create_localized_help.py:288
msgid "Never delete any of the files found inside this xlet folder. It might break this xlet functionality."
msgstr "不要删除该xlet文件夹内的任何文件。可能会损坏该xlet的功能。"

#: ../../create_localized_help.py:289
msgid "Bug reports, feature requests and contributions should be done on this xlet's repository linked next."
msgstr "错误报告，功能请求和贡献应该在下方链接的xlet的仓库上完成。"

#: ../../create_localized_help.py:295
msgid "Applets/Desklets/Extensions (a.k.a. xlets) localization"
msgstr "小程序/桌面小工具/扩展（也称为xlets）本地化"

#: ../../create_localized_help.py:296
msgid "If this xlet was installed from Cinnamon Settings, all of this xlet's localizations were automatically installed."
msgstr "如果该xlet安装自Cinnamon设置，该xlet的所有本地化已经自动安装。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:298
msgid "If this xlet was installed manually and not trough Cinnamon Settings, localizations can be installed by executing the script called **localizations.sh** from a terminal opened inside the xlet's folder."
msgstr "如果该xlet是通过手动安装而不是Cinnamon设置，可以通过打开终端执行xlet文件夹内名为**localizations.sh**的脚本安装本地化。"

#: ../../create_localized_help.py:299
msgid "If this xlet has no locale available for your language, you could create it by following the following instructions."
msgstr "如果该xlet没有您的语言的本地化，您可以按照以下说明进行创建。"

#: appletHelper.py:310
msgid "Popup Translator history"
msgstr "翻译历史弹窗"

#: appletHelper.py:334
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: appletHelper.py:342
msgid "Source text"
msgstr "源文本"

#: appletHelper.py:347 applet.js:175
msgid "Language pair"
msgstr "语言配对"

#: appletHelper.py:355
msgid "Target text"
msgstr "目标文本"

#: __init__.js:252
msgid "Copy translated text to clipboard"
msgstr "复制翻译文本到剪贴板"

#: __init__.js:258
msgid "Translate text on provider's website"
msgstr "在提供者的网站上翻译文本"

#: __init__.js:264
msgid "Open translation history"
msgstr "打开翻译历史"

#: applet.js:84
msgid "Source language"
msgstr "源语言"

#: applet.js:85
msgid "Target language"
msgstr "目标语言"

#: applet.js:86
msgid ""
"(G) = Language supported only by Google Translate.\n"
"(Y) = Language supported only by Yandex Translate."
msgstr ""
"(G) = 仅被 Google 翻译支持的语言。\n"
"(Y) = 仅被 Yandex 翻译支持的语言。"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->head_1->description
#: applet.js:152
msgid "First translation mechanism (Left click on applet)"
msgstr "第一个翻译机制（左键点击小程序）"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->head_2->description
#: applet.js:156
msgid "Second translation mechanism (Middle click on applet)"
msgstr "第二个翻译机制（中键点击小程序）"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->head_3->description
#: applet.js:162
msgid "Third translation mechanism (Hotkey #1)"
msgstr "第三个翻译机制（热键 #1）"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->head_4->description
#: applet.js:168
msgid "Fourth translation mechanism (Hotkey #2)"
msgstr "第四个翻译机制（热键 #2）"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_service_provider_1->description
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_service_provider_4->description
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_service_provider_3->description
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_service_provider_2->description
#: applet.js:173
msgid "Service provider"
msgstr "服务提供者"

#: applet.js:182
msgid "Translation hotkey"
msgstr "翻译热键"

#: applet.js:190
msgid "Force translation hotkey"
msgstr "强制翻译的热键"

#: applet.js:198 applet.js:980 applet.js:1003
msgid "Unmet dependencies found!!!"
msgstr "发现未满足的依赖关系！！！"

#: applet.js:199 applet.js:848 applet.js:981
msgid "A detailed error has been logged into ~/.cinnamon/glass.log file."
msgstr "详细的错误已被记录到~/.cinnamon/glass.log文件中。"

#: applet.js:241
msgid "Left click on applet"
msgstr "左键点击小程序"

#: applet.js:244
msgid "Middle click on applet"
msgstr "中键点击小程序"

#: applet.js:247
msgid "Hotkey #1"
msgstr "热键 #1"

#: applet.js:250
msgid "Hotkey #2"
msgstr "热键 #2"

#: applet.js:263 applet.js:274
#, javascript-format
msgid "Set %s as default translation engine."
msgstr "设置 %s 为默认的翻译引擎。"

#: applet.js:293
msgid "Applet extras"
msgstr "小程序附加选项"

#: applet.js:297
msgid "Translation history"
msgstr "翻译历史"

#: applet.js:303
msgid "Open translation history window."
msgstr "打开翻译历史窗口。"

#: applet.js:315
msgid "History storage"
msgstr "历史存储"

#: applet.js:321
msgid "Open the location where the translation history file is stored."
msgstr "打开翻译历史文件储存的位置。"

#: applet.js:334
msgid "Check dependencies"
msgstr "检查依赖关系"

#: applet.js:340
msgid "Check whether the dependencies for this applet are met."
msgstr "检查此小程序的依赖关系是否满足。"

#: applet.js:354
msgid "Open this applet help file."
msgstr "打开此小程序的帮助文件。"

#: applet.js:481
msgid "History"
msgstr "历史"

#: applet.js:497
#, javascript-format
msgid "Go to %s's website"
msgstr "前往 %s 的网站"

#: applet.js:499
#, javascript-format
msgid "Powered By %s"
msgstr "由 %s 提供"

#: applet.js:607
msgid "No Yandex API keys were found!!!"
msgstr "没有找到Yandex API密钥！！！"

#: applet.js:608 applet.js:1005
msgid "Check this applet help file for instructions."
msgstr "检查此小程序帮助文件的说明。"

#: applet.js:609 applet.js:1006
msgid "It can be accessed from this applet context menu."
msgstr "可以从此小程序的右键菜单访问它。"

#: applet.js:674
msgid "API key is invalid"
msgstr "API密钥不可用"

#: applet.js:677
msgid "Blocked API key"
msgstr "已阻止的API密钥"

#: applet.js:680
msgid "Exceeded the daily limit on the amount of translated text"
msgstr "超出翻译文本数量的每日上限"

#: applet.js:683
msgid "Exceeded the maximum text size"
msgstr "超出最大文本大小"

#: applet.js:686
msgid "The text cannot be translated"
msgstr "文本无法翻译"

#: applet.js:689
msgid "The specified translation direction is not supported"
msgstr "指定的翻译方向不支持"

#: applet.js:847
#, javascript-format
msgid "Error parsing %s's request."
msgstr "解析 %s 的请求出错。"

#: applet.js:1012
msgid "All dependencies seem to be met."
msgstr "所有的依赖关系似乎已满足。"

#. TO TRANSLATORS: Full sentence:
#. "Unable to execute file/command 'FileName or Command':"
#: applet.js:1064
#, javascript-format
msgid "Unable to execute file/command '%s':"
msgstr "无法执行文件/命令'%s'："

#. 0dyseus@PopupTranslator->metadata.json->description
msgid "Simple translator applet that will allow to display any selected text from any application on a system in a popup."
msgstr "允许在弹窗中显示从系统上任意程序选中的任意文本的简单翻译器小程序。"

#. 0dyseus@PopupTranslator->metadata.json->contributors
msgid "See this xlet help file."
msgstr "查看该xlet帮助文件。"

#. 0dyseus@PopupTranslator->metadata.json->comments
msgid "Bug reports, feature requests and contributions should be done on this xlet's repository linked below."
msgstr "错误报告，功能请求和贡献应该在下方链接的xlet的仓库上完成。"

#. 0dyseus@PopupTranslator->metadata.json->name
msgid "Popup Translator"
msgstr "Popup Translator"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_loggin_save_history_indented->description
msgid "Indent translation history data"
msgstr "缩进翻译历史数据"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_loggin_save_history_indented->tooltip
msgid "It allows to save the translation history data with indentation."
msgstr "它允许使用缩进保存翻译历史数据。"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->head4->description
msgid "Yandex translator settings"
msgstr "Yandex 翻译器设置"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->head0->description
msgid "Applet settings"
msgstr "小程序设置"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_translate_key_1->description
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_translate_key_2->description
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_translate_key_4->description
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_translate_key_3->description
msgid "Keyboard shortcut to perform a translation"
msgstr "执行翻译的键盘快捷键"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_translate_key_1->tooltip
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_translate_key_2->tooltip
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_translate_key_4->tooltip
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_translate_key_3->tooltip
msgid "Choose a keybinding to perform a translation."
msgstr "选择用以执行翻译的键绑定。"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_history_initial_window_height->description
msgid "History window initial height"
msgstr "历史窗口初始高度"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_history_initial_window_height->units
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_history_width_to_trigger_word_wrap->units
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_history_initial_window_width->units
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_service_provider_1->tooltip
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_service_provider_4->tooltip
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_service_provider_3->tooltip
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_service_provider_2->tooltip
msgid "Choose translation service provider."
msgstr "选择翻译服务提供者。"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_service_provider_1->options
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_service_provider_4->options
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_service_provider_3->options
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_service_provider_2->options
msgid "Yandex Translator"
msgstr "Yandex 翻译器"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_service_provider_1->options
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_service_provider_4->options
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_service_provider_3->options
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_service_provider_2->options
msgid "Google Translator"
msgstr "Google 翻译器"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_loggin_enabled->description
msgid "Enable logging"
msgstr "启用日志记录"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_loggin_enabled->tooltip
msgid "It enables the ability to log the output of several functions used by the applet."
msgstr "它能够记录小程序使用的一些函数的输出。"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_translate_key_forced_3->description
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_translate_key_forced_4->description
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_translate_key_forced_2->description
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_translate_key_forced_1->description
msgid "Keyboard shortcut to perform a FORCED translation"
msgstr "用以执行强制翻译的键盘快捷键"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_translate_key_forced_3->tooltip
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_translate_key_forced_4->tooltip
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_translate_key_forced_2->tooltip
#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_translate_key_forced_1->tooltip
msgid "Choose a keybinding to perform a FORCED translation. A \"forced translation\" forces the translation of any string stored on the translation history and overwrites the existing one."
msgstr "选择用以执行强制翻译的键绑定。“强制翻译”强制任何字符串的翻译储存在翻译历史上并覆盖已有的翻译。"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_style_for_language_pair->description
msgid "Language pair style"
msgstr "语言配对样式"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->head3->description
msgid "Translation history settings"
msgstr "翻译历史设置"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_yandex_api_keys->description
msgid "API keys"
msgstr "API密钥"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_yandex_api_keys->tooltip
msgid ""
"Enter one API key per line.\n"
"Read the help file (Help item on this applet context menu) found inside this applet folder to know how to get free Yandex API keys."
msgstr ""
"每行输入一个API密钥。\n"
"阅读小程序文件夹中的帮助文件（帮助条目在此小程序的右键菜单）以了解如何获取免费的 Yandex API 密钥。"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_history_width_to_trigger_word_wrap->description
msgid "Width to trigger word wrap"
msgstr "触发自动换行的宽度"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_history_width_to_trigger_word_wrap->tooltip
msgid "The \"Source text\" and \"Target text\" columns on the history window will wrap its text at the width defined by this setting."
msgstr "历史窗口上的“源文本”和“目标文本”列将以此设置定义的宽度进行换行。"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_custom_label_for_applet->description
msgid "Custom label"
msgstr "自定义标签"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_custom_icon_for_applet->description
msgid "Custom icon"
msgstr "自定义图标"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->head2->description
msgid "Popup elements appearance"
msgstr "弹窗元素外观"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->label5->description
msgid "(*) This options are only useful for the applet developer"
msgstr "(*) 此选项只对小程序开发者有用"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_history_timestamp_custom->description
msgid "Custom timestamp"
msgstr "自定义时间戳"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_history_timestamp_custom->tooltip
msgid ""
"Choose a custom timestamp for the translation history entries.\n"
"YYYY: year\n"
"MM: month\n"
"DD: day\n"
"hh: hours\n"
"mm: minutes\n"
"ss: seconds"
msgstr ""
"选择翻译历史条目的自定义时间戳。\n"
"YYYY: 年\n"
"MM: 月\n"
"DD: 日\n"
"hh: 时\n"
"mm: 分\n"
"ss: 秒"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_history_initial_window_width->description
msgid "History window initial width"
msgstr "历史窗口初始宽度"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_style_for_translated_text->description
msgid "Translated text style"
msgstr "翻译文本样式"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->head5->description
msgid "Debugging settings"
msgstr "调试设置"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_history_timestamp->options
msgid "YYYY MM-DD hh:mm:ss (ISO8601)"
msgstr "YYYY MM-DD hh:mm:ss (ISO8601)"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_history_timestamp->options
msgid "YYYY DD-MM hh:mm:ss (European)"
msgstr "YYYY DD-MM hh:mm:ss (欧洲)"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_history_timestamp->options
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_history_timestamp->description
msgid "Timestamp for translation history entries"
msgstr "翻译历史条目的时间戳"

#. 0dyseus@PopupTranslator->settings-schema.json->pref_style_for_footer->description
msgid "Footer style"
msgstr "页脚样式"

#~ msgid "NikoKrause: German localization and bug reports."
#~ msgstr "NikoKrause：德语本地化和错误报告。"

#~ msgid "Radek71: Czech localization and bug reports."
#~ msgstr "Radek71：捷克语本地化和错误报告。"

#~ msgid "muzena: Croatian localization."
#~ msgstr "muzena：克罗地亚语本地化。"

#~ msgid "giwhub: Chinese localization."
#~ msgstr "giwhub：中文本地化。"

#~ msgid "eson57: Swedish localization."
#~ msgstr "eson57：瑞典语本地化。"

#~ msgid "Ilis: Russian localization."
#~ msgstr "Ilis：俄语本地化。"

#~ msgid "General"
#~ msgstr "常规"

#~ msgid "Translation Mechanisms"
#~ msgstr "翻译机制"

#~ msgid "Bug reports and feature requests should be reported on this applet's repository linked below."
#~ msgstr "错误报告和功能请求应当在此小程序下方链接的仓库上报告。"
